# Задача 1. Подсчёт фраз.

## Часть 1.

Первая часть задачи аналогична [первой задаче по C++](/18201.cpp/task1/).

## Часть 2.

Вторая часть - сделать всё то же самое, но с использованием Java Stream API.

## Тестирование.

Для написания юнит-тестов можно использовать библиотеку [junit версии 4](https://junit.org/junit4/) или [junit версии 5](https://junit.org/junit5/).

## Пример проекта.

[helloworld-java](https://gitlab.com/avoronkov/helloworld-java)

**Update:** необходимо сделать сборку 2 jar-архивов (для обычного и для stream API).
Можно сделать это двумя разными целями (например `jar` и `streamjar`) или в рамках одной цели `jar`.
